騎呢TV要求：高refresh rate 低清 40” up

可能要求真係太騎呢好難揾 😭

refresh rate: 120hz 以上
resolution: 1080p
size: 40” 以上

因為買唔到3080 要繼續用張舊卡(寧死唔食炒價所以預左n年後先買到)，想高少少refresh rate唯有低清d 1080p....size 細既市面係有不過我係放睡房比較遠睇，40吋以下唔係咁接受到

師兄有冇好介紹？

Refresh Rate: 120Hz 無一部大SIZE 1080P TV做到
***有一部低階到不行 43'' 1080P TV
Samsung 43" T5300 Full HD Flat Smart TV (2020) UA43T5300AUXZN

買3840×2160，行1920×1080咪1:4點對點，唔會起狗牙

samsung G9
49吋 QLED
240hz
2K mon

我27吋4k mon都係打住高清先，無問題

照買4k啦 行住1080先
唔通買到卡又換多次電視咩

多謝師兄🙏🏻
咁就照買4k啦

係，其實可以照買 4k 不過開住 1080先。
換到卡就開4k ，除非無打算換卡或者想到時再買多個 mooooooon